有冇巴絲會去8月嘅Summer Sonic Osaka

今年第一次去 原本諗住自己一個去
但係好似多d人去開心d
但係身邊冇咩人想去

有冇ching今年都會去?
2-4人成團
我係巴打 想揾返同性一齊去
不過都歡迎有興趣絲打join
到時住宿再plan